【警方馬會涉嫌違反搜查令 意外踢爆警長上班時投注 】

一名警署警長涉及參與一宗外圍賭博案，警方在調查他時，懷疑寫錯法庭批令的索取資料日期，向馬會索取多7個月該名受調查警長的戶口資料。該名警署警長向私隱專員公署投訴，但不獲受理，之後向政務司司長行政上訴委員會投訴，案件將於明日（12月15日）聆訊。

事件始末源於一宗外圍賭博案，《蘋果日報》收到投訴指，事源在2012年年底，警方在調查一宗匿名舉報，稱有4名警員涉及參與外圍賭博，負責案件的新界南重案組在調查期間發現其中一名警署警長有馬會投注戶口，於是向法庭索取搜查令，要馬會提供該警長由2011年12月至2012年3月10日的投注戶口紀錄。經過一年調查，警方發現匿名舉報並不屬實，但卻發現該警長在執勤期間曾有投注，於是展開紀律聆訊，而指控成立並向該警長發出警告。

不過事件出現新變化，指該警長在接受紀律聆訊期間，發現馬會擅自將其於2011年12月至2012年10月3日的投注戶口紀錄給警方，比法庭批准索取資料日數多了7個月

番緊工唔買得波架？

狗打狗

個個都買嫁啦

On duty做私人野 擅離職守

投注私人事來喎

呀sir做嘢唔洗你教

同馬會鬥，未死過

有邊個返工無做過私人野嘅同我企出黎！

警察懶過閪唔做野是常識吧

飲啖水去廁所都私人野啦咁
利申:我驚開左先例累埋其他打工仔咋，唔係想幫警犬

拎呢啲黎講
你去重讀小學啦
你唔飲水會死
唔買波馬會唔會死呀

唔飲水唔去廁所＝〉影響工作
唔去馬會買波＝〉又影響工作？

係咪佢贏左馬會錢

買馬係必需

你拎飲水去廁所 同買馬比 腦都冇乜

狗

買馬都得，叫埋雞都得啦

呀sir 做野唔洗你教

夠鐘食藥未？

真假難分